【上RANK 1 之路】黎明死線 DBD Twitch 直播

【上RANK 1 之路】黎明死線 DBD Twitch 直播
Yo 連登玩開Dead By Daylight既玩家
今晚11點瀨屎家族繼續我地既【玩鬼升Rank1之旅 Day #11】

如果你地對DBD玩人類/鬼有咩問題,歡迎提問,你問我答

幫你pish下

屌習慣咗不推文

Thanks 殺生丸